(華御結) 大家鍾意食邊隻味既飯團

多名人士戴上口罩蒙面遊行，疑似違反《禁蒙面法》及非法集結，然而在場警員未有執法。

屌你個女呀死差佬，選擇性執法死仆街。

----------------------------------
個人認為安格斯牛蛋汁壽喜燒係最正

其實華御結高層全部藍絲黎

華御結藍絲，不了
食幸福駅好過

未食過衣間

幾時變藍左

明太子律！！！！！！

正呀衣個

得三間店，唔就腳，不了

佢出埋丼飯好過啦

日經

但我都要再一次推 梅子

新出嘅蟹膏都唔錯。蛋就差左

有藍咩 我覺得好正常

Btw 都係牛蛋 利申員工

日日食